---
label: Прием оплаты
order: -30
---

# Оплата за туннели продаж

Стоимость туннелей продаж **2500 рублей в месяц**.

Для каждого аккаунта предусмотрен Демо режим, в рамках которого можно протестировать функционал туннелей продаж. Вы можете отправить 500 сообщений в рамках Демо.

Количество сообщений, которых можно отправить в Демо режиме, отображается в правом верхнем углу во вкладке туннели продаж.

![Клиенту можно еще отправить 149 сообщений в Демо режиме.](../static/images/payments.png)

После превышения Демо, все туннели останавливаются.

Для оплаты туннелей нужно написать в техническую поддержку.

## Что будет если не оплатить туннели продаж

 - Через три дня после неуплаты приходит первое уведомление. 
 - Еще через три дня работа приостанавливается, но если оплатить, то туннели продолжат работу. Туннели заморозятся в текущем положение, действия по ним не будут выполняться. 
 - Еще через 7 дней аккаунт полностью останавливается. Все туннели завершаться.

!!!
Восстановить работу туннеля, если он полностью остановился из-за неоплаты, мы не можем!
!!!

# Оплата за модули

Вы можете воспользоваться модулями из нашего каталога бесплатно, при условии оплаты туннелей продаж.
Установка модулей в Демо режиме не предусмотрена.

# Оплата за решения

Вы можете установить решение из нашего каталога и оплатить решения отдельно от туннелей продаж.

Для того чтобы пользоваться решением, оплачивать туннели продаж не нужно.

Оплата производится ежемесячно, стоимость решения можно посмотреть в карточке каждого решения.

Для некоторых решений предусмотрен триал режим, в рамках которого вы можете установить решение и протестировать его.

Триал решения запускаются на определенный срок, обычно это 7 дней.